東歐國家路線

1. Warszawa - Zakopane - Kraków (Poland)

2. Praha (Czech Republic）

3. Salzburg （Austria) 住
國王湖Königssee 即日來回

4. Wien （Austria)

5. Budapest (Hungary)

其實已經plan 好晒
呢幾個地方仲有咩值得去 、餐廳值得食
6月尾岀發去22日

我係Salzburg食過Burgerista， Double cheese Burger Combo都係10歐有找。野飲任添，有3款BBQ醬，茄汁，同埋一隻白色好似Mayo既醬任點。佢係Vienna都有分店。
Salzburg有間好出名叫Balkan Grill Walter既巷仔鋪專賣Bosna，類似熱狗，不過佢個包烘過入面夾左兩條腸加洋蔥同(芫茜？)，再灑d咖喱粉。我叫4號，入面會有埋茄汁。不過佢要3.7歐一個，唔係好夠飽。

Budapest除左Lucky7之外，我都有食過一間叫Black Cab Burger。叫個Double beef burger + 大薯條 + 可樂都係2000huf 多少少。食過兩次，第一次食個時包薯條炸得剛剛好，好正！！
Budapest仲有個pinball museum。夜晚冇野做可以去玩下，26歲以下2000huf。不過玩個零兩個鐘就會開始攰同悶。

全部都係係TripAdvisor搵